[純學術討論] 如果想搞秘撈, 開間BVI/Cayman離岸公司, 怕唔怕俾人查到?

假設一個人做緊文職Officer公務員, 想搞啲網上平台嘅生意
開間BVI/Cayman離岸公司, 之後係外國開銀行戶口然後設立Paypal, Visa/Master收費
怕唔怕俾人查到?

(純學術討論)

lm

你估下

認真post冇人理

咁點解唔直接用屋企人名開